[牛屎仔]屯門市中心連儂牆 上線啦！

在線發memo 陪你high翻天！

push

多謝啱啱嘅姐姐為我地送上大會指定飲品！

我無嘢講

好興奮

Push

係咪屯市連去vcity果條橋度

市中心輕鐵站上面！

我冇野講

今晚仲會唔會有?
8點先放工返到屯門

巴打也是屯門人?

近市廣場條橋定遠啲嗰條

支持！！

有最好過嚟接力

Push!!!!!!!!

係咪去屯門公園條橋

m記果邊定圖書館果邊果條

yes

如果有人過嚟麻煩帶啲 蚊貼 摺凳過嚟 thx

我身上有蚊貼 但成6點先經過

唔緊要

洗唔洗人幫手

好

推

最緊要呢樣

屌你 人地問你野又唔直接答人 張圖又睇唔出個答案
有兩條穚一樣樣 兩條都有?

有輕鐵啲牌都睇唔出邊度？驗眼thx

明晒 收工黎支持下

有叔叔送水多謝

依D位.....好危險....公園D老廢無雞叫.....會出黎搞小妹妹

今晚過去睇下先

仲有無野要除左蚊貼 摺凳
一陣會出市中心，順便黎埋

夠做埋嚟

唔該你先

仲要包書膠 索帶
可以印埋黑白色 林病 比卡超 一哥 個死人頭就最好

拎緊蚊貼過黎

華都過置樂隧道都有

thanks

遍地開花

畫得超靚
多謝你啲物資

啱啱做完手gym 買埋野過黎
不過索帶邊到有

尋日新都行去置樂條行人隧道明明有，但過咗一陣我返去就俾人清哂，有冇知咩事

收工過黎痴

五金鋪

做乜屯門日日幅牆都換location

各位加油

好想買包獅子狗黎喂撕紙狗

唔係換 係增加

其實係唔係多過一幅？

有作家光臨

河田輕鐵
市中心輕鐵
兆康

無端端收到洋蔥

唔係住附近 幫手推一推

飲唔飲咖啡 茶？

市中心咁大 我想問下邊個位
利申：九東撚唔識路

輕鐵屯市落，一上橋就係

唔使啦多謝
我地已經有好多sponsor

牛屎仔支持牛屎仔

市中心輕鐵站 個站名叫市中心 上面條橋就係啦

可以停物資啦

光復屯門

見到富泰天橋有人整連儂牆

唔該巴打同樓主
一陣到

屯門西鐵轉輕鐵係是但一架都到市中心站
西鐵站一出就見到輕鐵站

近圖書館定時代廣場嗰條？

時代

牛屎仔女好波

明白哂

為避中資書商跑遠左買
放低包書膠同索帶個陣條氣太喘 冇講野就走左
其實我想講句加油 多謝你地

有無咩要印 可以係公司印埋收工比你地

近 m記 7-11 貢茶 嗰條橋！！

可否印仆街廢佬 邊個拆打邊個？

PUSH

印 林病 比卡超 聰聰 啲頭出嚟

over了

之前寫過，行過再寫!

但我好撚憎

遲下經過寫番張

平時果到好多法輪功，如果佢哋喺連儂牆隔嚟擺攤喊"天滅中共"就perfect

已經有寫撕一貼十
夠做埋嚟 長期有人睇住

今日冇

老牛？？

後生牛

住得屯門就自然會知

係，重點係已經答左佢輕鐵站上面個條
都仲問

其實輕鐵站兩頭都駁橋，我諗非屯門人會分唔到

in 沙 sir we trust

仲有蔡章閣個條隧道 ?

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

傻鳩白痴仔，上到去就會見到架啦
白痴仔驗眼啦，都唔知係咪住屯門

pussssssssh

仲有富泰天橋 有人整緊

唔係呢條就另一條架啦
屌你都哂氣

有冇人可以接力呀

屯門牛一睇就知係邊條橋

收工過黎

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

牛屎仔

有冇人鬧你呀？

係咪住屯門有咩關係
係咪非屯門人唔俾參與??
老老實實非屯門人睇上面張圖好難分得清係邊條橋
雖然話兩條橋好近
但係用文字交待清楚 係咪好難?

遠啲個條呀 應該係

今晚去撐吓先！💪🏼💪🏼💪🏼

係咁架啦，如果冇人睇呢，食環姐姐會同你清，因為基本上係唔俾貼野的
不過一拆貼十，遍地開花

冇
夠做埋嚟

沙sir 新料擺咗未，非常期待

要去睇醫生接唔到力不過可以喺公司印d柒婆同克警帶返過去

thx

屯門人出黎啦

有冇巴打絲打過嚟接力

1點左右仲未見有
心諗點解會無
終於

求解
今日屯門咁多連儂牆
究竟會出幾多重裝黑警

嘥佢警力都好

好感動

好興奮 支持支持

紙皮好易比人一撕就成塊撕走

夠做埋嚟
我地長期有人 直至~10點
仲會拎走

拎緊兩塊紙皮黎緊

支持

屯門有愛

牛衝屯門人

陣間到

收工去

收工搭緊車見到 陣間即刻轉車黎

近市中心果條橋啊各位巴絲

現場開始多人多memo

岩岩市廣場見到有幾隻狗行得好快 唔知係咪過緊黎 大家小心

好，放工過緊黎
但無紙…

無事

唔緊要 過嚟寫

相認下先

多謝絲打

叫聲pixel哥睇下邊個認囉

今日唔得閒

屋企埲牆最近裝修

頭先貼完 推一推

岩岩貼完巴絲打好年輕 多謝你地

呢條垃圾想嚟拆檔 幫佢出下名

你個名

靚到要貼堂

幫推

放低左好多紙呀唔洗驚

聽日放工再去

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

還我娜娜

一遊 一推

保皇狗最怕周街連儂牆，宣傳cctvb同報紙唔會出現既野

岩岩先收工9衝緊返屯門

屯門連儂牆資源集中channel

各位巴絲唔洗再買嘢飲俾我哋喇太多飲唔晒

牛屎仔連儂牆最後成品
10July, 2019
1pm to 11pm
各位巴絲聽日再努力

加入屯門連儂牆總group啦，
現時屯門站已經有九塊。
屯門友一齊加油
撕一貼千！

屯門連儂牆關注組

屯門連儂牆資訊頻道

唔係清 係手足夜晚會收埋 第朝擺返出黎

推呀推呀

加油
舊屯門人

去大眾買咪得
商務就唔好幫襯啦

加油！

Gchi

上線啦！

上水人想支持下你地啊
請問近唔近v city？真係唔熟路

機場巴士線總站樓上條橋

近
vcity嗰個係屯門輕鐵站
屯門輕鐵站 坐一個站就係 市中心輕鐵站
就係市中心輕鐵站對上嘅天橋
有兩條 互相望到對面嘅 你行下就知邊條

上面望落去係咁嘅

呢度我大概知係咩位喇 唔該晒

啱啱去完 大家加油

有冇咩物資需要？

比人拆左

冇呀收返咋
而家喺河田 全部喺河田 快啲嚟

岩岩貼左加油

如果有人挑機係呢度出聲即時過黎

岩岩係市中心貼左

流動連儂牆？

市中心有咩

淨係今日喺曬河田啫
之後會遍地開

#761

連儂牆如果可以折下來，可以帶去遊行。
每星期多一幅新牆。每次遊行越來越多連儂「區旗」。

好重好易爛
同埋要係關於反送中嘅先會用得著